【統一留言請入】曼聯 對 李斯特城

想統一啲 一齊入嚟傾計啦

咪撚害人啦

睇黎沉左...

連登波台號由位於香江的連登船廠興建，是當時最大的客運輪船，由於其規模相當一艘現代航空母艦，因而號稱「上帝也沉沒不了的巨型郵輪」。在連登波台號的次航中，從香江出發，途經英國曼聯及李斯特城，計劃橫渡屠狗洋前往新世界。但因為人為錯誤，於2017年8月27日船上時間凌晨2點15分撞上冰山；2小時40分鐘後，即8月27日凌晨4點55分，船裂成兩半後沉入屠狗洋，死亡巴打人數超越1500人，堪稱21世紀最大的海難事件，同時也是最廣為人知的海難之一。

信到底，最多跟住落黎瘋狂打工

留明等睇落到10倍開波

之後開唔出

上啊

等睇兩登史上最大型炒車事件

All in左五百

今次有埋錢銀
一定好正

ok

等binC

準備bin c

唔好跳樓

走數含家剷

期待

集氣!!!

加油！

多謝捐款

all in左$50

我準備好啦，大家準備好未

All in左600

見證兩登體育台最傳奇一刻

all in 左一百

lm

諗起雷達

買左10k 做人做狗自己諗

傻鳩呃新手就得
8000 太少喇

又係到害啲學生哥 我屌你老母

第一場想跟,但無戶口所以買唔到
呢場買左千五，比數結果係點都無悔，但都希望有買的齊齊收錢，收錢後一定做善事

最後上船機會啦。

冇波料係2日前俾囉，輸九成

冇買到，願各位落注嘅巴打有錢收

有冇死咗老豆老母既巴打絲打呀?

40倍落到15，痴撚線

買左350船飛 上船了

好想知馬會高層打俾球証係咩感覺

騰訊小股東過黎集氣比訊心

咁撚多假波咩
你估馬會大莊?

hi Jack, this is horse, i need some help......

想開盤賭聽日有幾多個學生哥跳樓

horse...

樓主又撚人

上ifc霸位聽日炒

40倍落到15 有冇咁撚誇張
馬會打手

同未婚妻嘅結婚錢,求保佑

大戶

確認未呀巴打

今晚不論中唔中都好
都會係傳奇
樓主將會名留青史

打左俾謝賢啦

畀左錢先

你洗唔洗 要我就擔多張凳仔

現場黎 開咗波就唔知

真係叫聲大佬

LM

all in 4比0 啦

4:2

4:2阿 走啦你

Yes 中撚硬 我allin咗層樓

邊度有得睇
平時冇睇開波 想見證連登盛事

小注100 留名

連登真係好多人有閒錢

我allin咗成副身家

希望聽朝唔會多幾單跳樓新聞

有無巴打 可以share link for電話睇

確認圖唔該

㩒入去再揀football就有
英文旁述

謝主隆恩

跟咗10蚊

小弟唔識波 波台新手
想問幾點開波

All ined

無買，我㩒1億都得啦

下星期

兩點半牙

咁我較定鬧鐘 訓陣先

又撚狗

LOAD左幾分鐘都LOAD唔到, 有冇第2個SOURCE

香港時間喎?

開左啦wo
你咩事

有時差呀嘛

1:30呀

00:30.......

0030英國時間喎

Lets go!

還

Manchester United: De Gea, Valencia, Blind, Jones, Bailly, Matic, Pogba, Mkhitaryan, Mata, Martial, Lukaku

Leicester City: Schmeichel, Simpson, Morgan, Maguire, Fuchs, Mahrez, Ndidi, James, Albrighton, Okazaki, Vardy

買左500 2:1

感覺5:0

痴撚線 聽日有幾多人會自殺

我

血

汁

滴

點解會有咁多人訓身
就算買，都應該承受到輸先買好無。
IFC唔係太大架咋

咁香港時間即係幾點呢請問

0230

其實係咪真係咁on9 馬會咪有講幾點開波lor

唔識賭又要學人賭係咁架啦

曼個陣有機失2球

咁有冇機入四球🤔

希望嗰啲話all in嘅人只係講笑啦

請問有冇LINK ? 我搵黎搵去都係得賠率果頁

求拎

我allin咗四年學費 準備變做一百六十年學費 永續大學

祝好運

我少你好多 一年姐 唔中下個sem沒錢交了

幫你排定隊?

咪撚呃自己啦 柒頭 無悔

佢都無話係香港時間 馬會不嬲用當地時間黎計

同我老死訓身all in

做得好

未買既快啲買啦 我十二點三會屌多廿萬落去 到了十七倍都無架啦

開波時間都未識睇賭乜撚野波

可以瞓了

大家準備好未？

咩呀 我呢邊開左波啦
1:0

香港時間呀

夾份100蚊
今晚宵夜食乜靠樓豬

香港時間0030開波
唔好再問 唔好再撚 好煩

走地等升返40倍先買

等八十五分鐘買 應該一百倍

Yes,反正都係4:2 等高水啦

1000倍都有

落到得翻10倍

40倍-->15倍
要幾多籌碼先回到咁

咪話咗我會買廿萬

好想開4:1或者4:3

一早叫你哋快啲買

撚人都唔好咁過份啦 明明 3:3
大把人跳樓啦今鋪
利申：未來人

2-4好d

樓主得番幾個鐘頭命

正評支持煲爆馬會

好緊張 呢場波舉世無雙
衰D講句就係人命關天..

食粥食飯靠今晚

第一次買all in左$500 想問邊個網睇到live?

屌你信英國0030開波個d智商有冇50

會唔會破到當年世界盃雷神既紀錄呢

水左個fd拎老婆本allin 自己小小地買左$20

跟得樓主智商40都無啦

超保守估計20萬以上

真係中都唔撚跟啦
40倍有幾多呀
拎幾皮去跟個傻佬

有無ace link?

人哋中過一次廿九倍喎

有冇人開睇人跳樓中立區

有冇ace link呀???

我幫手計吓
個post大約有10萬人睇
落搭買嘅人大約有一半
人均消費約500
50000x500
2500萬左右

曼聯5球/李城3球 集氣嗌爆區

一條友都五萬

$20中左40倍都有8萬蚊牙 今次仲唔fatfat

20*40=80000????

數學5**

屌，成場波已經同體育無關

呢個係波台嘅尊嚴

咩叫越位!?點解曼聯入左唔計?
唔係4:2咩
點解得3:2

我屌全老母臭閪 憑乜代表波台呀撚樣

wa 1:0
mo la mo la

佢依招絕呀
本身出面d唔識波既撚樣就好憎波台
佢一唔中d人就圍屌波台

懷疑cc台內姦

平時d撚樣就波台狗波台狗咁嗌
而家有著數就入晒黎, 唔知醜
同大陸人有咩分別

可唔可以話我知係李城日先定曼聯日先

嚟料

開波開波

岩岩我屋企人都問我邊度有得睇呢場

仲有3分鐘

好緊張呀 第一次live睇波

曼連係咪藍色個隊 個個都大大隻咁

等上樓

莎士比亞四大悲劇黎啦

開波

4:2號正式出發

開始喇

個球證收緊風

改html有幾難

9527之祝福

準備睇樓

想問朗尼有無出
有就4個不是夢了

4:2 CASHED

突然多左人

丘仔都有買4:2

1:0

其實你點解要泄露天機？你都要受返架喎

CASHED

集氣

19倍

Jumped

大家等收錢了

樓主呢?

依家都係0:0

咪撚亂報啦好撚心

沉左船

樓主你潛定水都得啦

潛左水啦傻仔

比啲規矩啦
呢道都叫波po
no fake ok?

笑死樓主了

Allin 4:2

踢左咁耐一粒都未入 撕得飛啦屌

開個細就仆行

買左 0 0
叫緊糊

今次67了

善事 post

還我血汗錢

2-0

留阿 50000做苦主

2-1

買左和

信就唔好質疑
要入波既話85分鐘0:0都仲有價講

半場有兩粒都難

下半場先入

20分鐘一球都唔入就真係...

樓主呢

Lm睇聽日起底post

巴打們買入球細仲有得追返d錢！

4:2 加加埋埋6球 依家1球都未入

All in2：4了

1-0

朗尼呢個靚到

sor 頭先馬會打左去話開3:1

保特都黎埋睇波
一定4;2了

樓主屌你老母牙

李城邊有可能入到2粒

可以NBA架姐 ，場波一日未完我都撐樓豬ge!

樓主 我今次跳得樓啦

樓主我信你, 今次唔中等下次

咁快有護主犬

完左呢?

買左二百

還錢

痴線 中場直傳 再後腳一抽

回水！！！！

1-0 樓主

Fake goal

1:0！！！！

越位

完咗煮樓豬嚟食

旁證

正，收錢

fake完對家入
即係李城即刻入波啦
洗咩驚

想問咩係越位

同問

真1-0

冇買剩食花生都好過癮

去左邊啊樓主 ??

好緊張呀

Cashed

my fault

唔撚掂WO

20分鐘一球都未有

收到風外國好似已經打完開左4:2
我地而家係重播
樓豬又中

]黑撚左，馬會收買左個球證，細波硬

輸米高準備上身

4：2傳奇

樓主其實係咪想tips角球

李城個龍救咁多球

角球6⼀⼀⼁⼀⼀

有無人報下而家入左幾多球
係街

樓主解釋下好嗎
有無其他人知 點解入左唔計

差一球

李城後防退化都唔買人

收撚皮啦

點解球場兩邊有黑衣人渣住枝棋

打手犯規

補左一皮野冇入球有冇人跟

仲未有波入喎教主

3:1 now

屌你老母

補返幾皮野主勝算

2:1
朗尼兩球
簡迪一球

7:2 attempt

英超 00:30 22 曼聯 0-1 李斯特城

1:0

靚到

朗尼入罰球

碧咸踢成點

碧鹹入多兩粒就好

我屌你老母

唔係drink water咩 簡迪好似守龍

呀朗都未出手

對版，集氣4：2

收皮啦傻閪小學雞

0 : 1

入咗好啊？屌你老母

4:1了
(shots off target)

1-0

4:3

有越啊

唔開心

0:1

里昂

跪求link 岩岩番到屋企 想即睇 謝巴打

4:2 15>26

2:1

(shots on target)

快d入，入多d

無線播緊啦

想補飛 巴打我應該點做

叻哥

每10分鐘要入一球

補飛前補下個腦先

普巴

簡東拿果腳差d入

補4:2
贏多啲

4:2 仲咁低，仲有人買緊？

獌入一球 --> 李城焗住攻上去 --> 4:2

尋求失蹤人口

樓主爽哂未？

樓豬 你死撚左去邊

李入先 4:2仲好分

唔錯唔錯

回水

係隔離po

樓豬靚抽 睇怕今次沉鳩梗

Jump得

點解我個sop用唔到 已經係最新

藍天射球 都唔知向邊射 屌

IFC好多人

上面d留言好酸 唔抵得我地賺大錢

樓主害死哂啲人表示好開心

要去ifc就快 就快無地鐵搭

賠率依家好好分，未買真係快d買

仲唔快d買即場4:2 最後機會啦

你嘅良心過唔過意得去

真心唔洗驚

因為豬硬

有內幕

35分鐘啦大佬

In 樓主之名 we trust

因為樓主冇買

屌準備跳樓

樓主真係唔驚比人尋仇?

未完場咁快認輸？

懷疑樓主自己無買

信嗰個都傻9

擺明假膠 起底都唔撚識 走去跟風

完咗場先驚啦

屌你仲夠膽上水

輸唔輸我話事架咩

師兄我轟成皮野落去
話我知要點做

15>26>28

有都係10蚊20蚊
邊同啲傻仔

信得樓主走去allin嘅有撚能力搵人尋仇咩

按左層樓

轟左2皮

師兄我轟成皮野落去
話我知要點做[/quote 等發達啦..

就係 咁大個人冇分析能力
怪得邊個

0:0

波就有輸有赢架啦 sure win 仲有窮人？

中就神
唔中就拍拍羅友走
樓主撚狗技術唔錯

1:0

朗尼一個扭三個再後腳一抽

靚到

樓主今次要收返上次29倍啲錢
唔係點同狗會交代

按樓或者All in 嘅巴打們
真係要祝好運

無腦先要驚尋仇

洗撚懷疑

睇下下半場買咩可以輸少D

4:2 28倍now

woof woof woof woof
hand hand

盡掃

怕咩姐、仲有下半場。
我信神。

曼 12碼

好似朗尼主射

準備買.. 即場投注ok!?

多謝樓主為社會去除左一班弱智仔

唔通呢？ 愛迪生都唔識計數

買和波點睇

MISS

13碼喎

買左300 0:0

4:1 （Shorts on target）

成班傻西

shots

半場應該會1:0

咁都唔入

角球

劉德華射？

自膠

賠率差就唔好買

Missed

神會照你班友就傻撚過你地啦

鏡頭影住費蛇

4:2圓底，上車趁依家

思考緊下半場點入4球

仲有點放兩球水比對面

4-2 crashed

見到張家輝射12m

除非踢少個

仆你個街我all in咗成副身家落去 今次無啦

樓主點解釋

冇人識起底？

保特衝入場射呀

HT 0:0

疤果場？

技術性調整

我信樓主

你係咪睇錯節目

解乜鳩呀 潛到地核啦

我衝入去入四粒

想睇半場入六球 李城仲要泊大巴

SUPER

班傻仔仲諗住半場有六球?

無睇場波

係咪已經入左好多球

半場點入6粒 馬會等收錢

半場3-3

唔洗驚
仲有45分鐘呀!!

笑撚死人

4:2 15>30

4:2 有30倍
快d補飛

集氣成功

好多高質會然

凍過水

半場0:0
全場4:2

有無往積試過?

係，波係圓既！

包皮又害人

半0全6

好彩無跟

計埋馬達果球 ？

角球都冇啦

有[black]撚呀[/black]

一齊吹4：2

咩又

馬會員工?

樓主上場洛辛堡半場1:0

入多注溝淡佢

42比0都有啦

下半場應該好睇過歐聯決賽

少林足球

咁我再買多20k

屌 真係4:2 完場
多謝樓主 聽日睇咩樓好?

中左打算冠名巴黎鐵塔?

好彩打左去馬會退款 慳返兩皮
on99 樓豬又想水人

而家仲退得
巴打們快d打

有得退架原來

我都打左了 講低戶口 身份證 買左幾多 預約左聽朝九點搞退款手續了

46分鐘1:0
49分鐘1:1
55分鐘2:1
67分鐘2:2
70分鐘3:2
補時4:2

你就想呀傻仔

無入球仲有5倍
買左50k個啲買10k補飛啦
萬一真係0-0完場都有返個本

想撚埋狗會班電話妹

止蝕親而家

嘩屌你老母

收到風Lkk 普巴 華dee 下半場各入兩球

你仲狗過樓主

華dee有一球own goal

下半場只要每7-8分鐘入一球 咁就有機會

4-2 fouls

一定係咁

成班on9仔 整到個賠率奇怪到
4:0 同 4:2個賠率 依家分別24同30 明明爭兩球但可以只係爭6倍
4:1 反而70倍

我係隻比樓主撚既狗

連登仔流星雨今晚殺到 凌晨2時40分高峰期

號外！號外！繼本周一(14日)出現的68年來最強超級滿月高掛港上空，連登仔流星雨極大機會將於今晚在香港夜空上演，快啲約埋朋友去搵個極黑地區欣賞啦！

肥絲

買左幾多

連結婚錢都allin

好彩條女嫁唔成

喂未開波果陣你信晒樓主架喎

最多賠一百萬仲要 in 10萬落去

真係好多傻仔買左囉
完全睇唔透點會係4:2
曼聯頭兩場都零失球 上兩季贏都係最多4-1，3-1

拿拿林打電話退飛啦
就算退唔到 錢就事少
老婆事大呀

如果係真 祝佢條女早走早著

普巴又r 馬列斯fd 快黎啦屌

如果係真既 錄定遺言啦

而家搭定車出ifc差唔多

即接晒左三萬

希望你唔係真
有假波都唔會喺一線聯賽發生
我都喺食花生買少少跟下
上場樓主9up中,成村人賭身家

以家有30倍

快啦

班人連英超係咩都唔撚知啦

高！！！

八號風球跳會唔會爽d

成班假膠
注項唔好拎出黎啦

吹上天堂

落場果22條友咩名都唔撚知
dup幾皮野落去睇曼聯d黑鬼鳩跑
諗到就想笑

你係咪食左藥神智不清呀落注果陣，係既去落個口供先啦，跟住師爺會教點做架喇

連登仔係咪咁冇思考能力

goal!
呢家2:2
準備聽日毒打腦細

仲以為睇緊非洲國家杯

樓主喺邊呀？出句聲啦 又話坐埋同一條船

橙 星期日都要返工

連d黑鬼邊個打邊個都唔識分
買幾萬
真係笑撚到我

一個唔識既人講一句野就可以令咁多人家破人亡

樓主笑到抽筋了

都未確認

柒小陣啦

3:2啦!!!差一球
集氣

4:2!

1:0!

Penalty!!!!

下半埸0:0
4:1 100 倍
4:2 45 倍
有冇人cop 圖永久black up

開始了

應該流喇咁
cut到張圖咁細

12碼

12碼照炒

屌。。。。

垃圾

12碼都唔入

簡迪守龍 唔帶手套都有

miss撚左

笑撚死我啦屌

12碼都唔入
真係笑撚到我

送都唔入

今日連輸幾口，想贏返得唔得

屌奶星

放心

12碼都唔入 笑死我

香港人口老化問題已經好嚴重,聽日仲要有咁多年輕有為既巴打要跳樓,已經對香港前景冇晒信心

好明顯假啦
1注上限5萬only

真係廢柴黎架喎
比我射啦

係你玩鳩自己

lukaku廢撚到

屌 朗尼搶住射又唔入

定啦

黑卡唔止

差d笑到比人投訴>3<

等我跟10蚊主win先

曼係咪假波

各位買返D 0:0 追番多少啦

sor自膠
利申 紅卡

講得出呢句

點解咁多on9仔 我一早已經叫咗唔好跟

戒賭啦

我係咁勸人, d人唔聽
笑撚到我

兩頭唔到岸

聽朝睇報紙先

確認左先講啦 仲要咁多人信

應該係睇後日嘅報紙

仲有30分鐘
入6球好易姐

未來人深潛左啦

真係跳樓輸身家都唔抵可憐

買左好大個 d 去訓個靚覺算啦
因住越做越錯

最慘係連個黑鬼同龍門咩名都唔撚知
下世想報仇都唔知點做好

早死早著啦呢d人

哎 molamola 30分鐘點入6球

開撚左幾個post都俾人話我酸
抵你班賭仔輸清光

Yes 知佢叫lkk起碼可以纏住佢

記者朋友 你地好 我無賭

證明呢個世界多弱智

樓主25分鐘話就快入波

樓主深潛 可能買緊船飛遠走高飛

到底4:2有幾重飛

如果係賭馬仔就爽
其他即刻好分好多

呢度9成人扮有買 等bin樓主
真係買左個D 唔好太傷心

唔方便透露

睇到啦屌 想貼幾多次

50倍喎 唔係唔買呀 中硬架喎

加油呀
30分鐘入6球唔係唔可能架

利申：無買

好想起樓主底

真係好快 快到見晤到

宜家奮身仲黎得切

唔入12碼果個黑人叫摩西斯
大家記得下世搵佢報仇

乜柒唔好太傷心
跟幾百當買六合彩都話
重注果d真係好好反省下自己咁撚蠢對唔對得住老母

到底琴日幾重飛先落到十幾倍 都顛

$50就唔好貼出黎啦
50k先好貼

50咪當食咗餐飯

到時中左，又唔見到你咁講。

馬會職員都可以有連登acc既

認真買咗4:2嘅傻仔
80分鐘補飛李城啦

上咗天台

88

想死了

由開波笑到依家

頂住

錢跌左可以再搵

笑死了

笑撚死 出來啦傻西

買 50蚊都屌老母
輸唔起咪撚賭啦傻鳩

針
點解個天要咁對我

你個名好屈機 有雙重意思

賠率升緊啦喂 贏硬ge錢仲唔加注?

無買可唔可以屌埋一份

見大家咁慘 陣間派返一千出黎 中咗細波

Lm

LM 抽中我幫我拎去做帛金

想喊 好想有人係身邊比小妹攬住黎喊

未到最後一刻

LM乞求

細細地補20$ 1:02:0

24266262

職乞黨全面進場

李城守得咁好 入一球都難

陣間放個tg出黎 最快pm個個就有

大慈善家 btw lm

LKK唔入12M都無人抽水
樓主真係偉大

100倍 正呀

派我得唔得?我拎去做帛金比班傻仔

條友應該撚狗

好靚

曼真 1:0 70'

正！

劇本開始！
不過分幾集

認真 半細和味到

好想知20分鐘點入五球

4:2啦

祖雲達斯

有撚用

5會g

馬會fat fat啦今次，同時樓豬引哂班連登仔買四比二，升做馬會管理層，月入五萬

睇黎豉油個細波都會爆
曼狗撚埋你

李城開始追，犯錯機會大。
又係緊張時刻。

有無人補左0:0飛? RIP

我屌你老味
補飛0 : 0
追返條4:2
死埋

上場咪三分鐘入多三球，而家仲有咁多時間

琴日已經睇撚死樓主係馬會打手啦
果陣又冇人信我 已經個個輸到甩褲

on9?

曼聯入球先 先有機會入多幾球

仲賭
收手啦

祖記 4:2

抵佢啦

豉油ching 獌狗會入多2球收埋你皮

貼飛啦

FT Genoa 2 - 4 Juventus

4:2!!!!!!!!!祖記

屌你老味羅同學

半細喎

咁無野 梳

識啲野

屌摩西斯條黑鬼又飛機

要跳樓既不如打柒完樓主再跳

4:2而家有200倍，而家勁抵買

補咗＄10

樓主話100%wo 唔係唔信呀嘛

想all in

派me pls

以後都係等即場先買

抵死

7po

抵撚死 琴日屌鳩樓主老母果陣 個個都唔信

唔係咁睇少樓主吓話，最衰我無狗會戶口
如果有，我一定訓身囉，之後買幾層樓收租，人生贏家

Sam

而家幾比幾

4-2

樓主出黎未

認真？係街 無得睇

頂實

係

祖記

佢地呃你，而家3:2曼聯氣勢如虹，等收錢都得

ching買左幾多？暫時4:2 形勢大好

真係？ 有廿幾萬 同唔同屋企人講好？

咪講啦

樓主好波

認真!集氣頂住啦`!!!!!!!!!!!

好想死 真心問而家幾比幾
隔離有人話1:0 有人話2:1 呢到話4:2

唔好 推埋落下場樓主應該會再出

講啦 book定經紀睇樓都得

講
威返次都好

屌 4比3

下？

fake goal
4:2

仆街喇 輸左10k

4-3 啦

越位呀

唔好 book定間高級餐廳先 比個驚喜佢地

4-2啊 上面班on9冇睇緊係度吹

唉 錯過了一次上車機會
樓主做下好心 俾多次機會我all in吧

哇原來冇事

仲係4:2

真係4比2

擺左最後五萬落去 唔得真係跳樓

大家唔好放棄 只要10分鍾甫多5球就得！！！
我地一齊集氣啦

準備收錢

Tks

好 好提議 而家好撚開心 買左20k 驚到我呢

謝各位巴打解答

真係4比2 痴線

2:0啦

大家唔洗騰雞
只要有信念實贏

2:0 來了

咪吹啦

4-2 神績

上ifc啦

5:2

屌你真係追到4:2

仲有幾分鐘 keep住個4:2呀

係街無得睇 就心臟病屌

1分鐘1粒 正式開始

[中立區] 曼聯對李城 4-2 即討

陣間抽獎過程會係到公佈

淨返一夾分鐘一球

2:0 得番8分鐘要入多4球

83mins

屌你老母 今次真係one way only

搭定車去ifc 先

晏d 打風冇車

2：0

非馬後砲 我由琴晚問到而家 點解佢中一次就煲到咁大 好唔尋常

頂住 第一次有廿幾萬

x2 當冇人理

只能怪連登太多冇腦中學雞

+1 開po鬧鳩樓主假膠 仲比啲信徒負皮

勸都勸左, D人唔聽

聰明仔

聽講樓主要出律師信告你

仲要比人笑話酸

上呀 落左廿萬聽日派錢

入去l定m先

馬會d後生仔

pish

點解啲人話2:0架屌 邊句真

都告唔撚入架啦 告得入成個連登玩完
btw樓主聽日著草都黎唔切啦

仲有4分鍾未計補時
大家唔好放棄呀

2:0 now

痴線... 仲keep到150倍

樓主話告你就真係告你
幾時有吹過水

仲以為20k凍過水 點知咁易贏錢

仲有十三分鐘

留名者真係可以一人派1萬蚊陰司紙

想問你買左幾多

係咪睇緊架你 你老味4:2wo而家

吓 咩呀？

大佬派我啦

3:0

李仔入下波啦..

屌你老母 本身球12m+上半場黑左果球就已經開左4果邊
d黑哨真係牙

佢話呢鋪100%算唔算吹水

屌2:0定4:2

樓主聽日開post：既然長賭必輸 不如即刻輸曬咪仲好

3:1

你答我買左幾多先？

16729337

五皮

sor

買左11萬個位星打

算啦 唔好再撚人啦 真係好慘

係咪改圖呀 我買撚左20k喎 唔好玩野啦巴打

買左11萬個位巴打

哇屌 恭喜曬 可以搵經紀睇樓

下世唔好到賭啦

希望係假膠

4:1

仲有補時, 入4球唔難

3:2

得罪講句，有咩慘?

See you all ching

真心既巴打？唔係真既我而家係街跳樓

睇完層樓好跳落去啦 反正你都冇錢買

即係點呀？ 唔係4比2咩

唔好跳住, 仲有機

好仆街

屌
豬左150蚊

哇屌曼聯開波就起腳衝力射球 真係4比2

最後三萬都輸埋 仲要借緊一身街數
可以點做

頂緊啦

叫樓主出多場重心料
一野追返

咁撚冇腦死左佢啦

好多人陪我一齊死

冇錢跟了

Yes 之前中咗29倍有保證
呢場一時失手啫

樓上又話4:2

咁都安落啲 頭先聽上面巴打補左少少飛

希望大家bin樓主c細力啲 樓主可能奮身落去 自己都自身難保

你買左咩？
4:2 幾時有4倍過？

經一事長一智啦

人生冇咩幾多機會俾你咁戇鳩架喇

唔好害鳩人喇你
借錢都仲要賭
斬手戒賭吧啦

gg 2:0

再借啦

假膠

巴打緊係冇睇開波

有5分鐘delay 架

+4 2:0

咁多位快d 打去馬會退飛
可以攞返一半錢！！！
岩岩攞返5000 輸少d

ggwp

2比0完場
輸撚左100蚊屌

係時候夾錢搵人買起樓主

此post已完 訓先 聽日起身bin9樓主c
利申：冇買

自己蠢咪撚怨人啦

巧開心 中左曼聯-1.5

樓主請救世人 令一聚賭徒迷途知返

你地班賭撚都唔撚識咩叫分散風險
分幾份買埋獌w +1 入球雙 分分鐘有錢袋
[member]利申：豬咗百二[/menber]

4:2 FT

點解咁撚黑仔

Allin嘅朋友唔好做傻事 因咁樣死好柒

屌你老母輸左五萬

恭喜大家4比2完場

擔心10萬巴打

收錢

樓豬估中獌贏兩球

究竟有幾多巴打跟左?

救撚命

樓豬又贏

貼飛就信你

聽日等睇頭條 玩大左啦

[中立區] 曼聯對李城 4-2 即討

有錢派

買左2：0 同4：2 各$5k
25倍
聽朝落馬會禁錢bye

吓 2比0? 又話4比2既？ 買左成2萬蚊喎屌你 學費又未撚交

成班on9
4減2咪2:0
4-2

4-2
= 2

點撚樣㗎樓主 係咪玩9人㗎

仆街了

有冇得同馬會申請攞返啲錢？

仆街，我買左10皮輸左

買$50都事後,你老味

輸左餐m記

咪撚洗啦9527 好煩膠

[中立區] 曼聯對李城 4-2 即討

#1001 樓主我屌你老母